{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg"},{"text":"Ô∏è Teen lompe"},{"text":"Sa ei taha mind endale p√§he!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kollane ja kuum ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hoian sind soojas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vahel blokeerin p√§ikese."},{"text":"Ô∏è Tuul l√ºkkab mind ringi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm"},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme"},{"text":"Sa kannad salli, et hoida sooja, kui ma √ºmberringi olen"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev ja puhun puid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed lendama."},{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."},{"text":"Mulle sobivad lendavad lohed."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan p√§rast vihma peatust."},{"text":"√ñeldakse, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav. Tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kiire."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind tihti tormi ajal."},{"text":"Teen p√§rast v√§lgutamist k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mina olen see heli, mis tuleb p√§rast v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga vali"},{"text":"Ô∏è Katad k√µrvad, kui juhtun"},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Vahel sajab vihma ja p√§ike paistab, nii et v√µin ilmuda. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§rvivibu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."},{"text":"Ma olen ilus vaatepilt, mida n√§ha!"}],"options":[{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"V√µin olla suur v√µi v√§ike. Olen j√§√§st ja v√µin tormiga asju kahjustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud pall taevast."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast nagu vihm."},{"text":"Vahel kahjustan autosid."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Ma v√µin olla punane v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Mulle meeldivad piknikud!"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata ja armastan lilli. Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Sumisen p√§ris taimede √ºmber."},{"text":"Elan tarus"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan m√∂√∂da aedu ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Minu tiibadel on palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Mulle meeldib maanduda ilusate lillede peal."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen jalgadega muusikat."},{"text":"S√∂√∂n taimi"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja mul on hea √µnn. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Ô∏è M√µned arvavad, et ma toon hea varanduse"},{"text":"Mul on t√§pid seljas."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma v√µin pimedas helendada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"‚ñ´ Mul ei ole patareisid vaja."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et teisi putukaid toiduks p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"K√§rbsed on mu lemmiksn√§kk."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mummutan lehti ja muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen beebiliblikas"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi taimi."},{"text":"Muutun suureks saades palju."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Elan maa sees ja teen tunneleid, vahel teen suure m√§e. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Aitan mulda √µhutada."},{"text":"Olen k√µva t√∂√∂line."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud. Vahel inimesed veavad mind liblika p√§rast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Mulle meeldivad heledad lambid."},{"text":"Minu tiivad on tavaliselt tuhmimad."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}